DLLM點解DSE仲可以預期舉行

何栢良今日都已經講過未來2星可能會增600宗武漢肺炎個案
連佛系抗疫嘅英國都會停公開試，香港就一切如常。。。
姐係要玩死今年DSE考生
最pk係正苦居然仲諗住係20/4之後局部開學？CLS
分明就係想殺死班中學生，將來送班支那人黎香港讀U

咁緊係啦 唔襯依個機會換下血點得
唔夠中學生咪換啲支那生落黎讀

F.6 students have been condoms